好想記者幫忙問一問：關於警方難於分辨，分不清是否喬裝問題

如果我，或路過見到一位路人被一個持武器既人毆打，或者按倒地上，我怕有生命危險，而對方又無表明身分執法，或者對方無任何證明其執法身分，當情況危急之下，根據自身安全自衛而反制對方，而令佢受傷或身亡，是否合法？

我都係問下姐，如果二哥話唔得既，咁如果日後有人一邊高呼自己係警察，一邊毆打防暴警察，咁應唔應該阻止其喬裝執法？

同埋我身上有螢光棒，算唔算冒警？

起火都唔敢，仲講殺人

我真係好想知答案